請停止再覆我無野講 五毛洗板新招

板上完全無值得一睇既討論而家根本
求下你地唔好中敵人計
無野講根本就commom sense可唔可以唔好以為自己好幫到人

我無野講

真完全討論唔到 板板都係我無野講
根本無內容睇

我無嘢講

其實咁樣做係破壞每一個post既後續討論
伯母知唔知生個仔女連警犬都唔識應對

太撚多就唔好

我明白個初心係好
但真係睇到有啲燥
同影響討論質素

真